板橋單車襲胸男抓到了 色狼竟是14歲國中生

新北市板橋1名女子，上個月底準備要牽車返家時，竟在巷內遇到一名襲胸色狼，該男騎著單車尾隨被害人後，先拍被害人肩膀，再趁被害人來不及反應之際襲胸，犯案後馬上騎單車逃離現場，女子不甘受辱報案並將過程PO上臉書社團，警方擴大調閱監視器，終於查出襲胸的男子竟是一名14歲的國中生，經通知到案，國中生供稱只是不小心碰到「女方手肘」。

被害女子在臉書PO文後，海山警分局主動偵辦，經調閱道路監視器，發現襲胸歹徒在該地段騎單車繞行近1小時，遇落單女子便格外注意，似在找尋作案目標，最後見被害女子單獨走入巷弄，遂出手襲胸，然後火速逃離。

警方分析歹徒作案模式，研判應是附近居民，經逐一調閱監視器後，2天後終於查出襲胸狼的身分，沒想到這名襲胸狼竟是名14歲的國中男學生，且經被害女子指認無誤。國中生上週六在家長陪同下到派出所說明，國中生否認襲胸，辯稱僅是不小心碰到女方手肘。

警方表示，由於被害女子未提出刑事告訴，僅提出行政申訴，警方偵訊後，將此案依《性騷擾防治法》移送相關單位裁處。

gooooooooooooooooooooooooal

新北市又加分 將新北精神傳承落去